聽日831唔見有行動post既?

如題

肺炎不了

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

玩夠膠未呀
想將佢變到好似支教民嘅春秋二祭咁

悼念即係玩膠?
仲撚駛抗爭?